挪威央行副行長娶中國妻子 未通過安全審查請辭

挪威央行副行長尼克拉森(Jon Nicolaisen)周五宣布辭職，理由是他娶了中國籍老婆，因而未能過挪威政府安全審查。挪威財政部已接受尼克拉森的呈辭，他會即時離職，財政部也會開始找尋繼任人。

支那陰道

中國式陰道

北歐開始醒

未必寫得準 未能通過唔係因為佢老婆係中國人
係審查左佢老婆通唔過

北歐不嬲都醒, 係勢孤力弱做唔到野姐

五毛pr：好嬲好嬲
挪威一啲都唔民主自由
祖國爸爸快啲征討佢

挪威

維京人？

重點係：條友辭左職，支拿女人仲會唔會嫁比佢？

為左條女份工都唔要
但你條女因為你份工先揀你喎

佢老婆係中國

可惜國營電視台奶共奶到出支那文caption
連自己的挪威文都無

少女唔鋤，鋤支那婆

抵你冇撚咗份工都

如果係真愛當然無問題！

但如果係滲透，支拿女人見佢辭左職，任務失敗會唔會離婚？

抵死，娶支那陰道

陰道侵略真係好有略

陰道侵略真係好有效

有得去外國梗制
除非佢有更重大任務

再無利用價值，可以離婚囉

屌俾我係條女仲唔乘機變節咩

冇利用價值，好快離婚

可以去大灣區 搵得重多

愛因斯坦怎樣說其他亞洲人？

《衛報》介紹說，新書中收錄的另外一些內容，據信是愛因斯坦在旅途中寫給在柏林的繼女的。愛因斯坦在其中這樣描寫中國人："就連那些被迫像馬一樣做苦力的人也沒有表現出懂得痛苦的樣子……經常更像自動機器而不是人。"

愛因斯坦還寫道，我注意到，男人和女人之間的差別非常小。我不明白中國女人擁有哪些致命的誘惑力、使身邊的男人無力自衛、只能去繁衍後代。

愛因斯坦錯了

美人間諜失敗

咁支那女人真係好屌嘅

莞式侵略

支那女人同真愛兩個term好難拉埋一齊

冇利用價值，離得婚

挪威唔係得三文魚咩？？？？？？

大清算

不愛江山愛美人

咁嘅assumption真係難聽過粗口

難怪連登仔溝唔到女

係，合理好多
人地唔會開宗明義俾位你入佢racism

挪威退休基金好多錢

DONKI 相戀意中人🍣

#34 收一收皮

有北歐鬼妹唔揀揀支那婆

事實都唔比講？

中國人真係信唔過

離婚啦搵過個18歲啦

壽司有三文魚

之後應該離婚

中共有咩做唔到？

派人去其他國家做滲透都唔係第一次聽

又辱華

On9
依啲擺明支那間諜 審查都過唔到
唔係為副財長個位為咩

你係以男女性別去諗
但我哋係以中共間諜角度去諗

所以你咪全職港豬lor

可能追撚含，冰火五重天，毒龍鑽又玩埋，玩到個鬼佬投晒降

樓主繼續追蹤，Po 離婚消息🙏🏻

去挪威達陣後再識曬老公d fd再搵過個新目標
本身升得做副財長都本身應該有人脈

醒鬼，成個北歐比支那滲透曬

分分鐘無左行長做無利用價值個女人會離婚

標題黨
重點唔係有個支那老婆就被dq
佢係被調查咗半年先被DQ
佢老婆應該唔係普通支那女人

笑死

移民挪威喎，點會唔肯

你知唔知當年蘇聯滲透西方國家其中一種方法就係美人計

隻雞好大機會係間諜

挪威咁膠都知道支那玩法

屌支那女人為乜？貪佢叫床叫得大聲？

中國女特務 有國家任務

大把honey trap
係d 鬼佬on99

丹麥先有版睇
俾劉兆佳讚識做

咁仲唔係任務失敗？中國派個女人嫁過去玩滲透，諗住可以利用個男人既地位去左右人地決定，點撚知遇著個不愛江山愛美人

盲腸

係都石油

睇中蝗蟲，預咗

果套電影

一家大細搬番去大灣區啦

多難民

大陸女人宜𨳒不宜娶

支那臭雞 有毒嫁

左膠出嚟批評下啦

歐洲啲yellow fever撚真係好嘔心

人地當年講梗幾十年前已經對抗梗蘇共，一早知共產黨啲衰嘢

為左老婆辭職
應該係真愛

你係女會簡個醫生丶律師 定搵個MK地盤佬？

其實仲有難民多搞到右翼上台

黃金藍統戰

無計，大愛和平撚吖嘛不過受小小教訓ok嘅

中共咁多特務，冇用棄置都好閒

你見街市既既豬肉佬可能都係特務黎

辭咗職後佢老婆就會過橋抽板離婚走人架啦

為左個老婆份工都唔要 cls

蝕咗隻雞

咩樣架？

同埋英文source係講佢哋2010結婚
蘋果唔該唔好寫到因為結婚，所以冇security clearance咁，俾位人入

Mr Nicolaisen married his wife in 2010. Norges Bank said security clearance was conducted and given by the finance department in 2014. The National Civil Security Clearance Authority was only set up in 2018, and Mr Nicolaisen’s latest clearance process was started late in 2019. .

海產業係挪威其中一條命脈
依家個肥婆挪威政府為了賣三文魚奶共奶到雪雪聲
之前反送中都話其他國家的野挪威理唔到

照字面解:
中國女人冇波,冇腰,冇PAT, 腳又粗
中國男人唔識打飛機
辱華

那妻子，戲還演下去嗎？

咁應該好快離婚

可以去做堂堂正正中國人

套番佢啲舊料又得
癡佢fd套料又得

成個世界都比支那滲透曬
我睇唔到有變節嘅可能

為隻支那雞唔要份工，你當自己大片主角咩
你辭左職
隻雞覺得你無價值咪一樣飛你
死鬼佬 on99

報應到
咁撚鍾意政治審查?

英國，瑞典，意大利共同開發嘅第六代戰機

夥同幾百間科技企業包括中資公司在內一同開發
點知未正式公佈 中方就宣稱國產嘅第六代戰機
外型同英方嘅有九成似 就連開發時間都一樣

多謝當年上島仔殺咗兩百幾個左膠果個英雄
太震撼
幾年間就北歐瞓醒曬

係當年單島仔大屠殺之後先醒

諗起英國嗰件娶左支那婆就話聚日本人

咩事

好快就離婚

又岐視我支

攞左國籍就會離婚

想知咩情況會過唔到
外國好多工都要有Security Clearance

咁好明顯啦，不過睇下關鍵零件中共有無者。

陰道滲透

尼古拉森與太太在2010年結婚。

條支那婆應該好快會飛起佢分身家

咁搞笑，邊單阿

我就係要呢啲

有其他國藉女唔要, 係都要娶中國

直頭寫得唔好啦

收嗲啦傻閪

宜家冇得撈，條女會唔會飛左佢？

太短視啦
一黎人資源大把，二黎條友唔係普通人有人脈，到時到候發揮到功用就唔叫失敗

都係輸出支那陰道最好賣

維京人

北歐做嘢爽快，絕無灰色地帶

美國有D工直頭要NATO secret level

歐美國家用民主方式去睇中國大陸，是會死得好慘

間諜嘅目標係接近央行副行長
邊個做咪嫁邊個囉

北海石油

辭職佢仲唔離婚？
你聚佢離婚有撚用？

過一兩年即離婚

pin

真係唔明啲西方國家
咁鍾意將啲公廁搬返屋企用

支那人沒有 (略)

抵呀⋯⋯

成功截左隻愛支病白鬼，俾佢上到位就後果不堪設想，朱閪伯克同美國民主党有板你睇

英國外相誤稱妻子是日本人

亂講 強國先最可信 佢地既誠信在於所有強國人都唔可信
呢方面直頭係超英趕美 領先世界

結婚又得罪連登仔

咁佢做central bank 第二大粒，會接觸咁多國家機密，我估審查應該會好嚴

北歐東面有正宗共產大國
全盛時期出兵打獲金，北歐慘勝

反間諜點會唔識做

國家資料結婚當日洞房已經偷晒啦

共碟。

果個係蘇聯啦
中共軟實力遠超蘇聯
北歐老實滲透好勁
哥本哈根都見到華為廣告周圍都有
而且入面真係人間天堂咁樣
被收買唔出奇

愛因斯坦racist

左膠國平時收幾多難民，遲早爆

拎左挪威藉，如果條佬又唔係有錢咪即刻離囉

要支那臭閪都唔要行長，支那陰道又贏

2010年結婚 個新部門2018年著手查 最終都未通過安全審查
即係肯撚家由2010到依家 實有做過D衰嘢啦

任務失敗極都賺咗10年時間去攞料啦

唔識東莞十八式點樣做女間諜？基本訓練黎

娶台灣女仔 就應該沒問題

明顯係支那女人有特工身份

跟本係間諜

不如掉轉問：點解咁多有權既人亞洲老婆都係支那人？唔係日本唔係越南

只係娶左個中國女士做老婆都唔掂！

For Example ???

間諜老婆？？？

陰功

應該好快比人分身家

白滑、波大、身材好，一定好切，但佢地唔信民主，信政府，思想價值觀真係同我地差距巨大。

反白眼

咁即係嫁比條仔份工，而唔係真心愛條仔囉！

咱們都是中國人。

厲害！

中國向外輸出新娘
北韓向外輸出新娘
其實啲女係幾正既！

不過佢地無民主信念。

班大陸女士外表傻奸奸咁！
鬼佬以為好易應付。

生出黎既混血兒叫「挪威支那人」？

勁！

咁啱得咁橋姐！

講到尾，人地有自己婚娶的自由。
鬼叫人地喜歡大陸妹咩！
控制唔到。

世界婚姻管治者